宮月力力力未央奈係咪全數字團最計算既心計女⁉️

臭‼️腹黑到顛‼️

komi 排第一，力力力唔係佢果皮

隻揪

即係宮月力力力定未央奈

講緊未央奈喎‼️

你呢個問題好似問緊平手定友梨奈‼️好難答‼️

除衫係力力
著衫係堀

我都分唔到邊個打邊個，睇下有冇著衫

淨係影個頭唔影上身點分⁉️

咁分唔到

小栗有E

小栗有以總選話自己想入選拔‼️
唔似岡部麟咁假叫人唔洗投轉個頭望到速報結果又喊‼️

生狗里奈

又黑平手又黑生駒你有病⁉️

平手=生駒

屌你老母閪

你=有病‼️

做乜今日d po咁低汁

低汁係為左未來高汁既準備‼️

得啖笑

武田玲奈吊打官肋未央💢💢

樓主聽日一定會更加低汗既啫 係咪呀 哈姆太郎

有平有手友梨奈

有橫有山有結衣